政府將行使「土地（雜項條文）條例」清理部分連儂牆

呢條條文就好9既，首先搵人去貼notice+影相留record先

24小時後如果個件物件仲係「原有」位置的話就會被移走

不過如果個位置有偏差的話，佢地又要重新再貼notice等24小時後再清走

呢壇野就真係Be water喇